[
        {
            "questionText": "Какое из перечисленных масел применяется в системе смазки двигателя Д-260.4 при его эксплуатации в зимний период?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "М-8ДМ.",
                "М-10ДМ.",
                "ТАД-17И."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине дизель не запускается?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Воздух в топливной системе.",
                "Неисправность в топливной системе.",
                "Засорены топливные фильтры.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине может пробуксовывать муфта сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Большой свободный ход педали.",
                "Изношены диски сцепления.",
                "Наличие воздуха в системе гидропривода."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление воздуха должно быть в соединительной головке тормозного крана, пневмопривода тормозов прицепа трактора \"Беларус-1523\" при полном нажатии сблокированных педалей тормозов, а также при включении стояночного тормоза?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0 кгс/см2.",
                "3 - 4,5 кгс/см2.",
                "6,5 - 8 кгс/см2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность, если у трактора \"Беларус-2022В\" наблюдается неполный возврат педалей в исходное положение после торможения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ослабление или поломка оттяжных пружин педалей, рабочих цилиндров или нажимных дисков.",
                "Износ фрикционных поверхностей дисков тормозов.",
                "Попадание воздуха в системы гидроприводов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что обеспечивает установка чеки посредине паза направляющей стяжки заднего навесного устройства (ЗНУ) трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нормальную работу пахотного агрегата.",
                "Нормальную работу при культивации.",
                "Надёжную фиксацию орудия в транспортном положении."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли эскплуатация трактора \"Беларус-2022\", если после подъёма орудия не гаснет лампа сигнализатора подъёма?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор должен быть между бойком коромысла и торцом стержня выпускного клапана у холодного дизеля Д-260.2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,40 - 0,45 мм.",
                "0,25 - 0,30 мм.",
                "0,55 - 0,65 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что не следует делать при постановке трактора на длительное хранение под навесом или в помещении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Снимать аккумуляторную батарею.",
                "Снимать балластные грузы.",
                "Устанавливать трактор на подставки.",
                "Снижать давление воздуха в шинах до 70% от нормального."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании производят замену фильтра насоса переменной производительности гидросистемы навесного устройства трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3.",
                "По мере засорённости."
            ]
        }
    ]
    